8月5號全城罷工的成敗 六方博弈的形勢〈蕭若元：理論蕭析〉

而家越黎越唔想聽老蕭. 有冇人summarise